點解啲廢中個個都好似有肺癆咁？

你話啲阿伯母有痰就話啫
啲廢中又唔係好老，成日就咳到好似肺癆咁
都唔指意要佢哋帶口罩啦，
但係連掩口都唔識
呢啲真係低等人口

連登有冇咳唔掩口既廢中呀？
有我就要屌晒你哋老母啦

以前食煙
COPD